旅行黎講 長洲>深圳>台灣

有冇人同意

深圳>台灣>長洲
利申 三個地方都去過
再利申 支持天滅中共

深圳有咩特別？

南丫島點睇？

深圳>>>台灣>長洲

日本＞＞＞＞＞＞＞＞深圳 > ＞＞＞＞＞＞中國其他城市＞＞＞＞＞＞＞＞＞台＝韓＝長洲

利：冇去過歐美

深圳有咩玩？ (利申絲 色情野除外)

我反而想問長洲有咩玩

魚強

未係宵夜時間去街檔食過炸雞脾,點叫入過長洲

長洲>台灣

日本>>>中國內陸>>>>>>>>>>>>台灣>深圳>>>>>>長洲>韓國

長洲魚蛋聞名世界
幾多人特燈拎個長洲簽證就係為左食魚蛋

玩魚蛋？

日本>>>>雲南>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>中國>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>TW

寧願落樓下食M記都唔去台灣

台灣係大啲同講普通話嘅長洲（台北另計）